元朗9．21兩漢遭「私了」受傷 兩男涉傷人被捕

元朗上周六（21日）深夜至周日（22日）凌晨發生多宗涉不同政見者衝突，兩名中年漢被示威者以「私了」形式襲擊，受傷送院。新界北總區重案組人員接手調查案件，昨日（27日）分別在深水埗麗安邨及元朗洪福邨拘捕一名25歲陳姓男子及一名30歲張姓男子，涉嫌傷人，二人將被通宵扣留調查。

兩名被襲傷者分別為52歲及38歲的本地男子，上周六深夜至周日凌晨疑在元朗大馬路被一批示威者以手腳、玻璃樽、棍及雨傘等襲擊，二人頭部受傷，清醒被送往博愛醫院治理。

52歲係咪打樁嗰位大叔

拉咗兩個手足係25 歲同 30歲

oh,睇錯咗

呀叻38歲?58都似

佢用玻璃樽打人先又唔拉